我只係想要一個女朋友

我係冇錢
我係唔靚仔
我係唔識打扮

但我一直都好比心機提升自己，自從上一次分手，我一直有學點樣做得更加體貼，點樣安慰人，點樣觀言察色

我只係想同一個女仔分享生活點滴，一齊生活，一齊奮鬥

個個都話我好叻，做得好好，但冇人明白我搵唔到女朋友係幾咁無助，所以野我都有俾心機落去做，點解都係咁

點解幾年以黎都係咁

Tinder

tin 你老母

你還有左手啊

咁一世單身囉屌你老母

其實樓主知唔知人類第一眼係睇你個樣先
連打扮都唔撚做你曉飛都無撚用啦

咁我死撚左佢算

樓主要加油

想咗28年了

間接話自己叻

我覺得樓主個問題真係 係自己到

雖然你冇提出對呢個女朋友有乜要求
但你點都唔會是旦求其搵一個
我想講係: 隨緣啦
你唔係唔知感情拍拖有幾多問題㗎啦
你只知你刻你要啲咩
得到後你又要想另一樣嘢或有其他問題
不斷苦了自己而滿足一個又一個...

比個氣場出黎！！

咁叻不如試下執一執自己個柒樣先啦

頭3項Same
下面有保留

點解一定要係女朋友
搵個朋友都可以分享下生活點滴

人哋都係畀個建議你啫
唔使下下講老母呀